[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

Hagone 你生咗仔未呀?
專心係屋企湊仔做FTM喇

幾時有Maid room tour?

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料
想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Fromfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

蝦式虐兒

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：黑房論係咩？

冇陰公

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

From隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

新系列

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？點會同degree嘅小熊貓係同學？

屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

蝦佳/角仔

：專長：
：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

風化康（傲映風化康）

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

BE何遠東肥安

令蝦乾酸度急升嘅大户人家靚太sona

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

今年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾今年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

抵制助養蝦乾蝦毛既brand

(見佢最近啲post tag呢啲brand）

蝦乾最愛LC煲 Le Creuset
Lady M
Adornmonde
Baby Dior
Stokke
Mamas & Papas
Blossom & Pear
Red Castle
Muji
Smart Cells Hong Kong 英國寶諾臍帶血庫
Ikris Jewellery
Tefal
Fancl
Pampers
Baby Swipe
Clarins
Hugsie
Dermacept_RX
Hair Receipe HK
an_autumn_night
Rankingdakhk 即食雞胸肉
Mzklifehk 石斛 凍齡茶
1010hopehk
jakewell
avene
shopmaholic / milkymumma 催乳曲奇
lifeinmotion
Olay
Pureplus

PR如果唔想幫啲brand倒米
唔好再送野比蝦乾/搵蝦乾蝦毛賣廣告

回顧回顧
如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留明

熱烈恭賀po23 24極速完成歷史任務
辛苦如風C！繼續強帖留名

辛苦晒絲打！

LM先

留名

推post快到疾如傲映風
點追

Lm
辛苦晒如風絲

蜜棗嚟啦

Lm

25 啦

狠狠地留名！

waaaaaa勁多新人留名

開始計時呢個post幾時爆

不如又正負皮去估
我先 我估24個鐘內

留名
辛苦哂

追到氣咳

Lm
話說大家覺得點先算係「蝦乾收皮」？
冇sponsor？冇gift？唔update social media ？唔出片？
發表下呀

召喚我們這一蝦既成員入黎留名

佢依家除左update social media 其他三樣好似都係零

大家盡量唔好加密
讓蝦臭名更遠播

為自己虐兒道歉+糾正自己所有育兒上錯誤
並拍片逐點糾正返
（冇乜可能做到 所以永續狙擊任務）

啲新GIF嚇死人
LM追po

佢依家間唔中仲有少量pr gift

我諗好多巴絲都係想佢湊返好個仔
就算我地唔追擊佢
佢youtube事業都走緊下坡啦
啲片又悶又廢

一po出黎又係時候去狙擊佢

到底身為事業型女性既蝦乾依家仲有咩事業可言

我舊老細個前妻又係好現實嗰啲女人，屋企所有支出老公俾，兩個仔又讀國際學校，又要交租，我舊老細就算十幾萬一個月都冇錢剩，佢前妻又係高層，每個月基本上冇乜支出，自己可以買到兩層樓放租，最後離婚佢前妻每個月仲分佢大半份糧做贍養費

加一，追唔切

爆post速度之快
以我們蹣跚的腳步
哪能追

老屎忽嚟留個名先
歡迎新人加入討論 好熱鬧好開心

笑咗出聲

我有話要追咩？哈哈 好笑

佢啲片以前到依家都係悶 化個勁淡妝 學生妹豬都識化嘅又一條片

追唔切了

蝦乾啲金句多到用唔晒

推得好快

依家得番小熊貓一份糧
頂龍六萬
夠唔夠交租 養成家
之前陪月又請兩個月 依家又有工人

pr gift定自購扮gift

炒左林夏maid做翻ftm本份點都夠

追唔切啦

蝦乾忠實讀者 比個like你

點解佢可以有咁多金句 哈哈好笑

琴晚2點幾返到屋企仲係上個post 頭10頁
而家已經又黎一個新post

好句好句

新Po留名

快就追唔到㗎啦咩？好奇怪嘅諗法

Nplm

Celine(蝦乾愛牌)

不敢當不敢當
玩樂有時 追擊有時 笑而不厭 這才是學生所為

新post留名

話咁快又一個post

mon到蝦乾都無氣抖肯定呢2日都無湊仔，啱啱去健康院體檢除外

蝦乾傳奇一刻 同時有兩個post係熱門 癲左
意想不到吧～

真巧🙂

係連登紅極一時

想問下點睇24用左幾多個鐘爆1001

連抱仔張相都唔似係佢嚟

前高登痴線西留個名先
大佬你地推post快到追唔切,今日多野做無上連登一陣已經爆咗post 23&24
其實拎返以前落仔萍嘅事蹟同依家蝦乾比真係不相伯仲
記得好似年幾前係葵廣撞到落仔萍同比老公,但好似無人認得佢兩個咁
感嘆時光飛逝,依家啲妹豬已經唔識大佬B係乜水

針灸下隻媽媽手有時留完comment唔夠十秒就食負皮諗起佢係北歐風屋企一路追po一路追到七竅生煙個樣就想笑

好似尋晚都係呢個情況
我的蝦太厲害了

係我識臭蝦都勸佢快啲收皮湊仔 趁佢未全香港都知佢啲事蹟之前 我父母唔玩social media都開始有問起係咪有個KOL虐兒

蝦乾邊有當年落仔萍咁紅
但依家霉嘅程度就黎拍得住落仔萍

真正KOL界小強

真係想知蝦點一邊湊仔一邊派負皮
定佢根本全日全天候mon po

見到「免費廁所」同「卑鄙無恥」
自動聯想起某位KOL

LM 推一推
蝦乾收檔罷啦

小熊貓做到咩grade

快到

當年追擊beggar 個陣蝦乾榜上有名
但被落仔萍 虰虰 水魚 yaki搶哂focus
今年仲唔係蝦乾擔正嘅一年仲爬埋屎盤頭

時光飛逝 當年被指為beggar 嘅kol好多都翻到身 除左落仔萍 大家唔好比蝦乾有翻身嘅機會呀 要佢步落仔萍後塵

新人留名

好耐冇著既可延續掛鞋黎湊熱鬧

歡迎

佢一日唔正式收皮專心湊仔 一日我都會喺度

嘩 講講下03出世都就黎考dse
08都升中學了
開始明點解街訪有中學生唔識陳奕迅
而家d妹妹唔識大佬b都唔出奇
唔好忘記佢都收左皮5年

Hagone今次真係母憑子貴快啲多謝佳仔喇

點解佢坐左兩個月都覺得坐得好差咁 薑醋又冇，好餸又冇，係唔係請陪月但唔俾買餸錢

唔好意思搭單問下有冇絲打叫母憑子貴

蝦乾如果覺得佳仔陀衰家佳仔嘅日子應該比而家四餐奶+黑房更加難過唔知有咩可以幫到佳佳

都係嘅,大佬B個時風頭簡直一時無兩
唔計湊B嘅話,佢兩個都有柒個啲sponsor 扮自購/cheap貨當貴貨賣
我最記得當年大佬B比人刮到佢間rosyrain賣個枝藏人偽神仙水原來係扮日本貨,其實日本根本無呢款product
同埋用外國cheap cheap雜牌化妝品,自己痴個貼紙上去就扮係獨家引入嘅高檔牌子,仲賣到貴一貴
希望蝦乾都可以學佢Beauty Beggar前輩咁盡快收皮,專心湊好佳仔啦

好想知佢真人到底個比例係點
得164但成日著連身大肚裙
影相又P到好似170咁

時間過得好快 見證住佢風光到收皮
咁快就5年 真係唔覺

仲要係膠皮

蝦乾(想母憑子貴)

大貓manager

香港都喺一年內由半死變全死狀態
Btw 六年前好多beggar好敢出聲叫人七一上街
原來大佬b都係其中之一
曾樂彤教埋人遊行點防曬化face paint妝
而家 屌

不要再說了
想當年我仲係一個窮學生, 依家返工做到隻狗咁
btw 絲打你個名好正

直至今日 佢都唔覺得自己有問題
承上story 我兒 「扥賴 一切發展正常 」

係咪發育正常 事業先係發展

其實大佬b都仲有出聲 不過偏熱狗派
曾樂肜就收皮先 佢關注小眾野政治野既又成日正義撚上身咁 話佢藍咩港豬咩我又唔覺係
但佢奶得共 佢選擇得利益歸左邊 咁好行唔送

奧海城snap召喚

嘩cls我好少見有女熱狗
大佬b不論着衫taste同政見都咁獨到

抖一日無用連登就已經要追番兩個post
哈哈 快到咁 好笑

我懷疑佢係咪真係有164
一係就身形比例太差所以唔似164 腰長腳短 腿形又唔靚

兩分鐘就收到負皮，阿乾mon緊po嗎？

呢張相睇佢似55身
傳說中最柒既身形

留名
不過其實邊個係大佬b

救命 洗唔洗推得咁快
蝦乾㩒負評㩒到斷手喇要

你個名
想問下係咪有埋6粒蜜棗同無花果

針灸到蝦乾隻手穿窿未？日mon夜mon唔係路喎

五六年前比高登痴線西狙擊到收咗皮嘅首席Beauty Beggar

原來希望蝦乾步佢後塵

依家睇返呢個廣告牌覺得好諷刺

Btw, p到似黃心美

我24都未追哂....
留個名繼續返去追po先
唔知臭蝦你掉完個仔入黑房係咪同我地一齊live緊呢

有呀蝦乾的名產物

仲有火鍋

佢啲牙點解咁大隻

哇乜撚嘢事幾時㗎

個陣啲人屌鳩佢 無濕疹去賣濕疹廣告

絲打你講起扮自購 令我諗起落仔萍萬寧買面膜畀錢時少咗一塊
仲要話真金白銀 原來係sponsor扮自購 柒到出煙
除咗撞人仲有bunny bunny，girlee
扮澳洲同台灣貨 但住當地嘅絲話從來未聽過依啲牌子
仲有扮自己設計嘅con原來係抄襲 設計咗樽身啲圖咁大把
當年柒萍紅到賺勁多錢 又教人買樓上車
意氣風發一時無兩 讀者問多兩句就叫人google
又公審followers 咁仆街抵佢變過街老鼠
蝦乾同前輩一樣咁串對讀者咁衰 快啲步柒萍後塵收皮啦

問題不在啲牙大隻 係佢棚牙突出嚟遮住個下唇好似哨牙咁
就咁牙大隻應該冇乜嘢

明明佢有箍牙 點解箍完都係咁
倒米壽星絕非浪得虛名

你個名cls

仲有中出muffins

講起藏人,bunny bunny,girlee同埋GEO偽自家設計花紋
我啲陳年回憶出曬黎

professor ha 係咪未諗到下條片咩主題？我地可以俾下意見

alice ha: 我在連登紅了？？！！！討論度超高！！！原因竟是XXXX？ ！！！

都幾撚勁

佢唔一早掉點追得切

啊乾幾時再衝去買粟米碟？

承接返上個post 我覺從佢自從俾蘋果影過中環我至靚之後 ff自己係d中環靚靚ol 幫自己延續中環系列

中環我至靚係2016年3月1號影

蝦乾唔滿意蘋果影到佢咁柒 搵司徒夾帶3月8號再影 乜撚野個人浮出嚟 佢又著到成個呀婆咁仲真 中環我至靚 那來的自信

然後美之中環look就9月影

professor ha 的名言同喜好提供左俾大家優秀的改名idea
哈哈 意想不到吧

絲打一定好後生

大佬b係香港初代beauty begger
當年紅極一時 做到開埋舖頭賣雜嘜護膚品化妝品
聲稱産品來自日本 台灣 澳洲 但長居當地嘅絲打聽都未聽過
後來被揭發係冇牌子嘅垃圾貨 佢自行印啲貼紙上去扮名牌賣
搞到疑似有受害絲打用爛面
仲有自稱設計師但不停抄襲呃人
解釋因為一時貪快偷圖 但從未就此正式道歉
對讀者態度勁差 問多兩句就叫人google 公審讀者
於2014年被高登痴線西開post狙擊 揭發15歲同人ons大肚
去落仔仲話好期待 毫無人性可言 從而一舉收咗皮
為咗供樓6年間不停伸個龜頭出嚟試水溫
今年仲推個女出嚟拍片想翻身
見到佢就諗到蝦乾嘅將來

因為佢箍牙唔剝牙
牙齒大又唔整齊既話唔剝牙就箍牙
就會變左做一棚整齊既哨牙

傳送門：
Cetaphil x Alice 廣告片

1) 情節唔合理：話自己條頸有濕疹，然後搽潤膚膏落隻手，跟住濕疹好返晒

2）3年前廣告片，當時有近百讀者留言，以過來人身份建議點醫濕疹。知識一直都在，只係佢唔聽唔理唔吸收

眨吓眼就過左六年 唔知柒萍層尚悅供完未呢
我記得佢啲偽自家設計仲係google素材嚟
佢真係100分google代言人

我係你忠粉

新po留個名先

我記得嗰陣叮噹配音過身當日出條化叮噹妝嘅片
比人屌到仆街
之後引發一連串嘅追擊活動
佢當時啲化妝片好多好多人睇
估唔到衰返响化妝片度

佢真係好低級...
成日追求大光圈個人浮出黎就叫靚

賣過廣告都唔識幫佳仔搽下

閪乾報到✋🏻

其實人地影佢已經增加咗暴光
仲厭三厭四
有自信到要再影黎為自己美貌平反

好柒囉化到 一講啲回憶湧現哂
仲有亂咁教人自製bb cushion 又係比人屌到飛天

類固醇=快靚正 佢點會犧牲自己me time幫個仔試保濕cream 擦佳仔唔死又係一條好漢

仲有 多啦a夢配音員過身
佢當日拍條多啦a夢化妝片

好想知蝦佳睇邊個醫生 直接tag 個醫生

由佳仔半歲開始搽 㩒住哂啲毒素喺體內 大個想戒就慘了 聽過好多濕疹朋友戒類苦況

我專誠為蝦蝦改咗名

比人話係養菌bb cushion, 用咗實爛面

講返蝦乾
佢想母憑子貴
但就唔好好湊小朋友
你養到個仔肥肥白白咪多人睇囉
宜家本末倒置
以為生完唔理佢就可以
唔work 㗎
養肥返蝦佳先啦唔該

應該未供完 但果時應該賺到fat fat
利申：果時好想買但無錢買的傻妹豬

真
我頭先睇蝦佳啲片 未見過一個bb咁唔似bb 瘦到咁 我睇見都驚
不過蝦乾應該本身個底就差 食嘢唔夠營養

好似仲殘無忽好肉咁

人地有㗎！不過佢係搽佢朋友送俾佢嘅妊娠油好番

見到啲字都有聲 日本藏人

Btw以前好中意睇beauty beggar追擊班kol啲片
唔知嗰個絲打而家有冇喺度

乜撚都驚肥 一味追求食少啲
而家累撚埋個仔
yeah~完美的我

夏醫生

呢位同學果然有聽書

哈哈 好笑

餵人奶嗰個日日啃面包 肉又唔多啖 菜又唔多條一味食carbs 人奶有鬼營養咩

蝦乾完全引證咗生仔要考牌依樣嘢
生完仔嘅人個ig一定係比個bb洗板洗story
佢都好嘢
一個月先一張相
唔知以為蝦佳唔係佢生
希望蝦佳健康成長啦

佢真係不得了 賣垃圾貨有冇良心㗎
好賤呀

想知中出muffin嘅來源

咁好用 但佳仔就直搽類固醇？

當年柒萍啲廣告sponsor多到呢
仲記得果時有個beauty beggar youtube channel 專係串9佢地啲語言偽術 勁好笑

屌佢真係好唔知醜，仲要企向馬路中心玩手機
阻撚住晒

Btw想搭單講埋（你地推po實在太快
上個post有絲打問第一張咁唔驚刮花部機/撞到鏡頭，的確有鏡頭蓋唔太擔心撞花，不過錫機少少都唔會無套/唔放入袋就咁攞住既，你又唔係街拍攝影師
除非當部相機係飾物配件、襯衫工具啦
同埋正常攝影者唔會咁危險，淨係垂直掛住相機向手臂，完全唔用手carry囉 仲要話自己係photographer

仲有名言

佢最新嗰條片（已經一個月前）

蝦乾好心唔好喂人奶了 身體好餵人奶先有用
身體差冇營養只係餵緊毒

人奶是無敵的🙂

Sponsor佢真係同射落海無分別
箍牙唔剝牙 箍來幹什麼

如果蝦佳養返肥肥白白嘅話都偷笑
蝦乾mon po係咪mon到太嬲冇時間做research？

上個post好似有蜜棗(濃甜)絲

下？真係㗎？半歲已經搽？我以為你哋講下咋喎

之前我仲話蝦乾同蝦公個樣算靚 點解會生到林角咁既樣
睇完蘋果照妖鏡我即刻明晒
餅印一樣
利伸近排因為痴線西先接觸d youtuber 好少睇佢地啲片

痴線你地會唔會推得太快我做完份essay返黎又爆左post

點樣中出法？淨係見到muffin 乾到裂

比大家睇下佢坐月有陪月個陣有幾得閒
完全係有陪月係到就唔會自動自己學下點湊由陪月搞掂
連餵奶都話唔想浪費咁多時間
可能啱啱生完真係辛苦嘅 咁你老公呢？
佢幫老婆整炒米茶都係話「見有鏡頭先幫」
仲有 睇佢連個仔濕診都唔花時間去做功課 試下唔同藥膏就比個得半歲嘅仔搽類固醇 連濕診唔可以著冷衫都唔知
我唔見得佢有幾盡好做人母呢個責任
都有嘅 但一定係愛自己多啲
「最緊要唔好搞到媽媽有產後抑鬱」
又 話愛小熊貓多啲因為佢識自己屙屎屙尿

你都知未有心理準備唔好生呢
個個阿媽唔多唔少都會有呢個感覺
但你覺得係惡夢 係因為你有見人生自己先生呢種心態呀臭蝦

變左日記咁每日開新po

記錯添你去睇下佢今年2月8個post

pin有
你有冇留心聽書
蝦教授畀個D你

可憐的佳

屌
都痴撚線 除咗話佢痴撚線都唔知講咩好了
半歲就搽幾時搽到大？

佳仔真係好慘 蝦乾仲講到好無辜同無奈咁
明明係佢造成既

佢自己啲youtube 片講的，唔係我哋屈佢

佢喺呢段片好假，扮有母愛，做戲咁做

我有話我係扮架咩？
哈哈 好笑 我本身就係咁假

究竟小熊貓碌鳩比佢啲牙刮一刮會唔會原條斷開咗
蝦：海參原條上 口感更佳

又話老公遺傳既

好似痴線婆就真，無論造型定講嘅嘢

有冇小熊貓同事係度？

呢啲咪叫打飛機
好似屎盤咁比一條友話佢似呀sa就日日打飛機話自己係呀sa 出q&a問人覺得似唔似 有八成都投唔似

我蝦只有大話是真的

要比錢既野不了

去bb檢查開類固醇應該好平

黑心人母仲要唔戒口半生熟蛋 黑糖珍奶 減肥藥 花茶你死你事 最緊要唔好影響我大啖口腹之慾

醫生話戒口冇用呀唔係我唔關心角仔

想知佢睇邊個醫生

夏子婷醫生🙂

留個名先
冇追一日23變25

Dr Ha成日走我地堂

成個月都冇上過lecture又話隔周五出片

好想學嘢 notes都冇份

我有話過要上你地堂咩 自己睇返啲seminar 啦 哈哈好笑

新po會喺我們這一蝦加新嘢
推爆就有新嘢睇

佢加芝士 焗完個樣俾人中出漏精咁

召喚痴線西（70） 請善用不推文回覆

終於追到live呢2日真係推得好快

唉 忍唔住留言
蝦佳大個睇返媽媽對自己出世嘅感受
竟然係無裝備唔好生
究竟會係咩心情
屌你咩蝦乾 自己個仔黎㗎 咁都可以口不擇言

個樣厭世到
表情呃唔到人
完全感受唔到佢有母愛
角仔真心慘

新人紙巾肉丸湯～很多年沒做了 沒想到隨便做的肉丸湯 會得到小熊貓的垂青

召喚痴線西（70） 請善用不推文回覆

#802 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

屌係我po
我真係追擊咗佢好耐

到底有幾多個名 好想整合一下

終於試到個未有人用嘅

冇睇幾個鐘，po都爆埋

我地撞名

我餵人奶好易餓，食多咗勁多嘢太好營養，坐月時又係食得好好，依家仲肥過啱啱生完
自己湊又冇乜時間運動，餵人奶又唔可以節食，唯有等bb自然離乳啦，都係兩年姐，邊似阿乾咁快雄心壯志食減肥藥，唔理bb死活

鄧蝦蝦慘豬
唔止香港宜家進入零售寒冬
連蝦姐都經歷緊收入寒冬
真係抵撚死

桑拿太太屌打蝦乾

好想佢快d收皮呀

厭棄樣

做乜呢幾日推得咁快
追得post 黎就有新post
明明蝦乾都冇新片新event

意想不到吧
因為多左好多新人

生日被狠狠地送狗屎包嘅老爺報道

又完美的我

後悔？我諗佳仔仲後悔過你

你個名

終於追到live

蜜棗係到

佢d眼神睇得出好心虛

成個地球都知你係咩呀 臭閪

新人報到
想好好審判呢個臭閪了

遲啲可以發展建興事業但會窮

痴線 一早又多咗7頁

1. 湊好個仔
2. yt ig fb sponsor 廣告全部收皮

好想聽Dr.Ha啲lecture嗚嗚

muffin出現了

咁而家的確好有人氣嘅日日上熱門

無聊禁入黎睇下，之前完全未聽過呢個kol,
睇完覺得呢個kol都幾撚仆街，面皮成呎厚，
應該要代言面懵膏。

育兒界權威Prof Ha 話人奶係冇缺點嫁
我蝦真係犀利過諾貝爾醫學獎得主

臭蝦最未準備好就生仔果個咪就係你囉，佳仔比你害死

見佢而家扮賢妻良母態度好好嘔心
都係追擊到廿幾個post先扮野想挽救"事業"

佢啲牙...

佢仲要講完人奶係冇缺點之後喺度擺個定格死人樣
好似好撚satisfy自己講嘅嘢咁

角仔越大越似老母阿乾

依家9點半 事業型女性蝦乾唔知食完早餐未呢

雖然想減肥，但一諗到餵緊人奶就算啦 斷奶之後先慢慢減

琴晚mon po到深夜點會咁早起到身

我帶單反去旅行通常都會咁揹住
因為影風景相好多時一閃即逝
但行街同喺香港真係唔會咁做
太多人 自己都唔方便驚佢甩啦
仲要左手女人袋右邊揹相機
肯定係攞嚟襯衫多過真係用

條絲巾想點

條友真係痴線唔係扮

係我問的
我第一眼睇都覺拎黎襯衫做裝備撚多
如果我明知要拎相機出街做嘢 一定會放相機袋囉

成套衫靈感嚟先空手道？ 場館冷氣大怕凍出賽前披返件嘢先

起唔到身係咪代表角仔終於可以唔洗飲佢啲so called無缺點既人奶

盡量唔花咁多時間去餵奶
屌你啦蝦乾

提前準備好俾佳佳飲人奶係冇缺點㗎喂人奶都搞到咁撚樣 想像唔到弱智黑心人母會準備咩BLW

佢拍片講備孕果時講到自己做左好多野
又做運動、睇中醫、食supplement、量體溫
甚至買埋排卵試紙驗到邊日有陽性反應再努力「交功課」
我以為佢好想有bb 咩都計劃好晒
點知生完咁對個仔
追po先知佢一直話小熊貓想生
但完全feel唔到小熊貓先係想生果個
根本就係自己技窮諗唔到新題材扮片先想生

小熊貓：「咁易嘅？我接受唔到呀！」

我去旅行影相有時都會咁
不過唔係掛手臂係膊頭
但多人嘅時候點都會用手hold住
撞花咗部機會好肉痛 畢竟不是大戶人家

人地係prof ha 唔可以質疑佢架

我就算唔鐘意細路仔都唔會咁刻薄咁對啲bb囉
唔知蝦乾個腦點諗野先可以虐待自己個仔

好心蝦乾明明自己有個不愉快童年就唔好將悲劇延續落下一代啦

中環嘅OL應該會係咁嘅look?

柒姑look

話說大佬b收左皮之後 比呀花同丁丁搶晒佢班觀眾
有期丁丁拍廢片都幾百k views 彈起得勁快
唔知佢見到呀萍嬸咁霉有冇暗喜

講真
今時今日仲撐熱狗既人真係連驗智商都可以慳返
大佬b仲要撐呀蟲泰唔總辭
泛民係柒
唔代表你唔洗做
大佬b仲要覺得自己好有道理
都痴撚線

司徒夾帶幫佢影果張 佢係咪企係馬路中間

黑糖珍奶加入戰場

旅行我都會好似咩袋咁咩向膊頭住，但無佢咁勇垂直掛向手㬹以下，又唔用手托住機身 同埋佢幾可影風景相丫，咪又係event product、自己造作pose、最多野食相
不過蝦乾部機只係裝飾用道具，好似每次方包片都一定會放部機向隔離一樣
我認真左

蝦乾以前都呻老豆對佢唔好 學費錢嫌貴又唔理佢 正常你冇屋企人嘅關懷唔係會加倍補償落小朋友 希望小朋友成長時圓圓滿滿 有齊自己以前冇嘅嘢咩佢而家行緊佢屋企人條舊路又唔理佳仔又唔肯俾好啲嘢佢其實我都唔太喜歡小朋友但唔代表要咁樣虐待小朋友母愛同合適照顧係佳佳應份得到㗎

又影啲濕鳩大陸遊客風格相

一家團聚啦喂

應該準備蝦乾親手整嘅方包同muffins

根本多數童年比較唔開心既人 大多一係就唔想有bb 一係就有bb就比最好同最多既愛佢
蝦乾係都要玩少數派 眾人皆醉我獨醒咩 嗰啲叫戇鳩同虐兒呀 唔好FF咁多啦

十足十d人唔戴套插幾野之後帶返中咗就話咁易嘅

我都冇個好嘅童年
鍾意同小朋友玩但唔鍾意養/教
所以我直接唔諗住生仔
依家追po諗起佳仔個頭咁就一世都戥佢可憐

想誤導人以為你學ballet咩扮大戶人家d女？
真係on9「重操故業」但你係中國舞喎

蝦公可能戴咗套 但俾臭蝦吉穿曬

我蝦算靚嗎真係唔識欣賞

爸爸前世情人緊係學中國舞

記得果時大家都唔知拍youtube有錢賺
係yaki開wechat group同followers吹水爆響口
話大佬b 小花呢啲出一條片幾千
Yaki wong應該好唔抵得
Btw 大佬b每次上水都會話佢老公搵錢多過佢
之前仲有報紙訪問佢地
佢老公係開運輸公司
應該都賺唔少
尤其呢幾年咁興網購
你睇柒萍又買lady dior又生多件就知

鬼叫佢地環保慳套

蝦乾英語時間

做老江湖一字馬

可能佢一個套用幾次 #提高可延續性

乜尻都淘寶

唉，我想講嘅諷刺，係佢曾經大大力宣揚醫濕疹產品，但又搞到個仔皮膚咁 (廣告上寫住修復濕疹肌）

呢個post咁耐以來，好多媽媽現身說法，佢哋bb 出世頭一兩個月都有濕疹，但媽媽盡力用不同方法挽救，半年內係可以完全KO 濕疹呢個問題

啲套太成熟唔啱我 我又唔咩大户人家 用唔起

白色漏m短褲就啱我了🙂意想不到吧！

唉 明明仲有好多避孕方法

終於追到尾了

而家睇返佢d舊相caption真係好尷尬
想人覺得佢係小康之家長大咁 佢真係好自卑

佢都幾勁 白色漏m短褲都keep到咁耐

根本臭蝦就係要打造自己「年輕貌美幸福北歐風知性氣質少婦」形象
要做BE班八婆之中第一個結婚，第一個生仔
佳仔只係佢個佈景板其中一件道具

我祝hagone你做第一個收皮

『你係有睇我的片嘅人類』
屌 講乜嘢呀佢
佢真係有語癌喎

佢會話
「不是大戶人家 短褲一條走天涯 女人當自強」

D英文衰過小學生
佢之前有個QnA有人問佢點樣學好英文，嗰個擺到明係自問自答
Hagone 你知唔知醜呀
Btw I go to school by bus

佢應該出返條片教人啦
衣物保鮮法！如何提高白色衣物延續性？H&M服裝可穿5年？

佢d分享好奇怪，成日都係自私分享，唔係真心分享

勁多fans問佢攞淘寶link，佢就話放咗喺Story (大家都知道Story係曇花一現，無留底），其後人哋追問都唔會答人

好奇一問 蝦乾未嫁之前已經住男家？
同奶奶一齊唔用洗衣機？

自問我自己一條短褲就無可能keep到咁耐

用洗衣機洗多幾次
啲衫褲都會有消耗 嗰版型會唔好睇
定係蝦乾同一條褲買幾條輪流著？

佢同夾帶好熟㗎咩
話人地終於講返句人話
曲線串人地係畜生？
唔係諗住講句 哈哈 好笑 就好幽默風趣嘛？

只要我地班痴線西keep住呢度氣 蝦乾一有sponsor/ PR gift 就齊齊做任務...

佢好似好ENJOY做OL
其實佢返咩工要返中環
BE OFFICE係中環咩?
如果係 咁佢係BE做EDITOR最多最多咪2萬蚊收入.....
咁都有得攞黎打飛機佢虛榮心都好重下WO

證明佢講果套無鬼用

蝦公係有睇佢的片既狗

不是專業 不是教學 純分享

（直頭反面教材）

應該係避免學到好似佢咁差

幫佢撳負皮嘅狗

平時都係mon post 好少覆
見講起大佬b想回顧下佢當年個種比人追擊既程度係更加誇 佢間垃圾rosy rain當年都唔知呃左幾多錢 不知名化妝品加個垃圾貼紙上去就賣成四五百蚊
當年年少無知去過睇 好彩冇幫襯佢
希望蝦乾可以做下一個大佬b 永不翻身

佢係觀塘工業區OL囉 都係OL 不過人哋鍾意去中環影相

年輕貌美幸福北歐風知性氣質少婦
加埋小康之家成長 學語言學藝術
根本就係Sona嚟

佢好似都有同婆婆住？
可能佢老夫子咁 成個衣得一款衫 幾十套

我都覺得佢好仆街
點解可以當眾公審自己啊爸
話啊爸嫌貴埋沒自己天份
有無諗過啊爸睇到有咩感受？
蝦乾對自己屋企人唔好
對蝦佳、蝦公都唔好

哈哈 好笑
其實佢有咩天份？當人假想敵？充大頭鬼？
人比人比死人 prof ha 唔係知足常樂咩？

佢以前同婆婆住係用手洗 意想不到吧

的蝦公去絕育

蘋果張靚好多啵

浮出嚟！浮出嚟！浮屍！

好有動力
推呀

返KT突登走去中環影OL相????
當你工作需要去中環做野咁岩比蘋果影到
自己突登去中環影多次係咩事
中環OL都唔係真係咁好做咋wo好多搵萬幾又要捱貴飯 返工放工又要逼好耐
佢究竟自卑成點先會咁恨做中環ol

佢個人鬆拋拋咁實浮㗎

又p到自己隨時隨地都喺靈堂咁

佢啊爸仙遊左 冇眼睇

有冇人知佢依家唔使出片佢慳餵奶啲時間去做乜

印象中嘅中環靚OL

Hagone自以為嘅中環靚OL

公平起見 我幫佢加返蘋果style嘅照妖鏡filter
蝦乾嗰身造型好少喺中環後生女身上見到
觀塘巧明街佢最靚都或者有機會嘅

Me time

cls 又一日爆

自己對其他人都衰衰格格仲好意思怨人對佢唔好
講真單親可能真係資源唔夠 仲要養兩個 父兼母職 唔好理佢照顧得好唔先 起碼佢兩兄妹都牛高馬大 無咗個老婆蝦乾老豆都唔想架 係不幸 亦係控制唔到

佢自己同蝦公仲有手有腳有魄力仲依樣嗰樣 做多少少嘢都唔肯

條阿婆披巾攪到佢3X歲咁全身outfit好顯老

平時ig啲相五官尚算端正
同埋我覺得林角仲醜過崠個女 所以先會咁諗

另一張偽中環ol相

Coat + jumpsuit + Chloe loafer + celine frame bag

老老實實，hagone呢個look 最多似係做admin果d妹妹仔 不過人地d 英文都一定好過你囉

佢影到成條街唔似中環啲街 似旺角西洋菜街

又係依對鞋

唔似OL look 似賀爾蒙失調啲老屎忽

十秒前comment已食負皮證明ftm已起左身上水

mon po 蝦/ 風化哥 hi
一秒dislike 喎

又係呢對鞋點解可以重未著爛

自從睇完佢D涼鞋相之後就好留意佢D腳筋
連著 loafer 都見到

Mon po蝦

係囉我都極速得到蝦乾認證

hello my name is alex ha
how are you ar? i am fine thanks you
(我無打錯 佢上次真係thanks you your support )

淨係識俾負評 平時唔係串過馬撚架咩 出嚟講兩句吖

呢對鞋究竟可以着幾耐

一有對比佢即刻變左KT D呀嬸OL哪來的自信呀究竟

問你老婆 著曬啲歷史遺物上身

絲打你岩岩去完rosewood打卡?

好撚on9, 咁多時間就幫個仔搓下隻角同查潤膚膏啦

好難數
佢講每一樣野出黎都係一個笑話

佢真係好恨返中環日9日都走去影
但係中環D OL真係靚好多 氣質同氣場都唔同D
蝦乾收皮啦

啱呀 手有事咪撚賴角仔啦 日日mon post

張相主題係扮中環OL 但著到傻閪咁
仲要特登企馬路中間擺玩電話咁影相
然後FB caption 「真 中環我至靚」
癲撚完未

想點啊
佢同屎盤邊個時尚災難啲

佢去做最柒嗰批墊底

屌啦星你個名

Muffin條片連sugar 都串錯 蝦角以後問功課問爸爸好喇

中環ol 咪又係普通ol, 大把中環返工得萬幾二萬，到底蝦乾有幾無知？

爸爸要打機呀衰仔 go ask姐姐啦 ok?

真心CLS 中環啲OL拎住個相機周圍走架咩 似大鄉里出城

負評又有乜用jack, 開咁多個post都係keep 住得一個dislike, 除咗唔知乜春nana幫佢，都冇人撐嘅

蝦乾你收皮啦！虐兒係要付出代價㗎！

當年仲係妹豬嘅我都買過藏人

蝦乾快啲收皮返去專心湊仔

佢呢個係寒酸OL look喎
好多中環OL星期五高踭rv加短裙好戰鬥格

無知到自大，佢完美咁示範咗

要數應該要分好多種類
至少有人物 品牌 食物 金句

mon po蝦負評冇用㗎諗到計仔點翻身未？聖誕PR gift得一份caia嗰份仲要半日下架del story

想講佢d鞋着得仲耐過屎盤
屎盤d鞋都係連續着幾個月 蝦乾係着幾年

通常啲5/60後小學未畢業嗰啲先會咁唔知醜 但依類人當中都有好多人好有自知之明 好過臭hai乾多多聲

仲要貼過其他絲打 下下追到live

最記得佢教人點粒豆豉係眼頭

#提高延續性

：人：
：band: (跟佢一樣串錯字）
：屎：（佢食開乾屎）
：句：

名牌來啊很貴的！不穿上幾年怎夠延續性呢？我到底也不是大戶人家

豆豉蒸閪乾眼

總覺得蝦乾會將對正版放係屋企然後淘幾對翻版不停著

依樣真

相機都只係影相道具咋

唔係大户人家，唔花錢買奶粉了

佢ff自己係月入十萬 年尾六位數花紅 睇成條team嘅女強人
想做女高層嘅時候就被件西裝外套喺膊頭想扮知性小女人就被件印花絲巾
「中環OL穿搭術！變換氣場的秘密竟然是◯◯！」

屎盤應該衫褲鞋數量多過蝦姐
兩條友都好中意p到自己白雪雪 明明就勁多老泥

個子宮同角仔仲有盲公只係道具！意想不到吧🙂
（仲環道具都用錯）

條頸好似好多閪屎

頂帽又係唔知做乜鳩

老實講我一對鞋都會著幾年著到爛先捨得掉 但會年年買新鞋交替著
蝦乾係一對loafers 一對波鞋著足幾年走天下 所以話你寒酸唔係無根據

頂開Pam 保持社交距離

各位絲打對號入座返

可以考慮整個database

無花果係到

搞到我都好想改名

十足十啲mk 仔對條女講嘅嘢

下一句 「係咪我架？」

你可以改做北歐知性人妻(脫髮)

又係呢對鞋

Bridemaid 林夏maid

都好

仲未爛

果然係工作狂

Hi 名已改

發覺佢真係好鍾意扮高妹
相中嘅佢有冇2米高？

佢胸嗰度有粒嘢 飛釘？但粒釘點解係依個位

3米啦姚明都唔夠相中嘅蝦乾高人一等

啲人可能趴係地下幫佢影
哈哈 好笑

要掘個窿跳落去影

又多一隻偽蝦乾

意想不到吧！

有無人識得還原返

咁樣ok?

話哂都係攝影大師
把自己拍成長腿美女是常識吧

印象中除左RV, 佢只得兩對designer brand 嘅鞋
McQueen sneaker同依對chloe
所以特別有延續性

Cap住咁多先呢度只係冰山一角

頭先我還原到 佢應該係用咗拉長依個功能一次 仲較到最大個度數

形容得好正

不過事實上hagone係一個喺屋企九點起身嘅癲婆

屌小矮人咁款

侏儒

對腳粗到好似蓮藕咁

還原靚靚拳

佢d fan屎都係智障m黎
成日要乞link🙏🏻🙏🏻🙏🏻仲要乞個咁既虛偽無料垃圾🥺🙏🏻🙏🏻🙏🏻

LM

佢係enjoy OL呢個身份，唔包工作內容嫁
好似mom、photographer都係，純粹enjoy個身份

睇到佢張張相都拉長扮長腿真係燥底
如果ig comment有得貼圖一定張張相都同佢還原

無錢我寧願你買10對$300鞋好過一對designer brand著足幾年

好 依啲係認真還原嘅

手腳一樣長咁濟

送佢一程還原combo x2

唔怪得知餵緊人奶都要咁心急啪fancl減肥藥仲要佢本人崇尚瘦同乾爭爭

仲要個身都好似屍體咁p到 襯返佢個靈堂屋企

唔小心負皮左
正正同你諗既一樣
影到勁似旺角
完全無中環味道

佢應該係用嗰支35mm廣角鏡影到張相四邊都拉闊咗腳又睇落拉長咗
張張相都變哂形 仲話自己係攝影師

咦都似！但一定有再p 佢邊有咁白

順眼好多

圓錐形假狗 想話今朝忙少少行開陣
返嚟又追成10版咁滯

呢個先至係真相
btw你唔記得幫佢還原對波

佢應該係FF緊自己係女強人
都係嘅 怨婦界林鄭喺香港都好難做到

我都係 話佢me time都負皮我

Btw 佢應該塞咗嘢 唔會上胸都咗脹 脹到生嘢咁

身為風光過既KOL都可以梅成咁
求其搵個係觀塘返工既OL 鞋櫃都唔止咁少鞋啦
唔好玩啦

一到食lunch 追post追到氣咳

「清楚系」女生
幾年前SUGAO條片，個妝人人都識化咁都拍做一條片 hea到

你地搞到我都好想改名

比蝦認證左成日收負皮
想改名轉運

條友個樣真係好妹仔格
無論點著都寒寒酸酸無嚟貴格

我想話ig是但一個初生b都肥過半歲佳仔
呢個仲要得2個月大 都已經佳仔6個月嘅size

蝦乾唔係有請工人架咩 有工人姐姐幫手點解仲湊到咁 唔通姐姐冇湊b經驗

佢啊爸今年9月先過身，但佢拍片公審老豆係2018年嘅事

金句類：人奶是沒有缺點的
蝦乾形容句：北歐風知性美人妻、偽中環OL蝦、非大戶人家酸蝦乾

咁樣先同後面架巴士啱比例

真 買十對冇brand平平地嘅鞋起碼可以襯到唔同look
但用哂啲budget黎買一對名牌鞋 最後咩look都係著同一對鞋 唔襯都照著
真係好柒

可以諗下 小小熊貓(起角）

蝦乾負皮咗我喇
繼續日日著你對爛鬼Chloe啦

追post
大家好勁
一日推爆一個

琴日4點左右先推左半個post
今日1點已經就黎半個

佢應該夜晚煮完公仔麵未除護落嚟

有冇絲打介紹針灸師父俾蝦乾再咁十秒一負皮速度佢隻手應該唔使要

重點 阿乾聲稱個仔4個月大已經係6個月個生長線
尋日又話發展一切「正常」
我可摸以理解為 佳仔6個月大仲係6個月生長線
姐係佢個仔呢兩個月都冇成長過呢？

hi乾如果你覺得我講錯 請現身說法
辯護你兩個月前嘅大話

一日快過一日 就好似我蝦啲大話咁
一次誇過一次

懷疑佢隻所謂媽媽手係mon post造成嘅

係咪絲打們home office得閒左好多

我工作狂嚟架

一路打緊essay一路追post我同蝦乾一樣工作狂嚟

不能停下來的金牛座

蝦毛會唔會身體本身天生差呢？吸收能力差
所以好難養到有肉地又肥肥白白

停不下來撳負皮

食完lunch返黎又追到氣咳

佢初初出世嗰陣唔係又乾又瘦又頭扁肥肥白白幾好樣

後天因素

hello大家好
林夏的maid黎喇

痴線 半日就18頁

隻耳仔都好正常
而家搞到外星人咁

係喎 雖然比起coffee個仔、Lucy係瘦啲
不過拎佢哋嚟同蝦毛比 係over咗嘅 蚊同牛比

正呀喂

係呀 耳仔比例都唔太差 打針條片瘦到

又廿頁

又mon po啊虐兒蝦

我尋日放工仲睇緊24，今朝已經見到25

痴線又推左一半
你地可唔可以推慢少少
我madam掛住mon po 推左角仔比我湊

其實玩得電話多都會有媽媽手
蝦乾唔好賴角仔啦

應該都係mon post攪到媽媽手

其實餵全人奶每日會減到500卡路里，會越餵越瘦，唔洗需要刻意去減，想食就食啦.
食多啲有營養食物，啲奶都有營養啲.
利伸過來人
餵左3年，越餵越瘦

以前個頭係圓㗎

真心好慘…………

9點半岩岩起身
聽到角仔喊到仆街？
sorry 仲係me time
上連登睇下你班垃圾網民點酸自己先

幾個月就幫佢擦類固醇幾時先擦到大me time到保濕cream都懶KOL界好媽媽非蝦乾莫屬我同濕疹fd分享蝦乾啲豐功偉績佢第一反應係弱智㗎？

日積月累綁係high chair嘅痕跡手抱都懶學乜撚嘢人生仔

還原左自然好多

Hi掛住你我係人妻

我係你老公小熊貓啊

唔想真心想分享，只係想比人見到"yeah~完美的我"

我bookmark左你做性感人妻唔怕認唔出

冇負皮嘅人呢？

Mum: You are well paid for it!

永不翻身之餘，想佢做番個好老母

所以咪咁撚酸sona

有無soures ？

天份？

佢聲稱自己跳中國舞好有天份

份糧包埋成日比你阿媽屌架咩
麻麻煩煩 轉頭又要帶你去街放風喇

痴線閪由未有角仔到角仔都出埋世都仲著緊呢兩對鞋

呀蝦著龍袍都唔似太子

不是大戶人家 只能買淘寶版劣質龍袍

冇講錯佢真係弱智架

唔知呢啲post可唔可以留低比角仔大個睇返
呀媽想當年點虐待佢

隻腳大過個頭

啲阿媽通常係話唔捨得自己個b大得咁快
反而蝦乾就話而家先咁細粒 幾時先大
佳仔真係好可憐

你地唔好咁勁得唔得 我呢個ftm追唔切。

對chloe真係好抵着 希望prof. Ha下堂會教下大家點保養白色鞋

ftm去咗食下午茶

成日覺得呢啲將女權口號掛係嘴邊既女人先係最歧視女人既人 又諗起佢個female photographer

女性向解釋咩係router

女強人但唔會出錢供樓

寒酸節儉無問題
係佢又要充先柒

合理晒

lucy老母藍架 唔好睇咁多

同佢老公日常溝通都係用we7

幾時先大呀 幾時先可以收家用呀
垃圾夏子婷 你個仔大咗一定一個仙都唔比你

話藍之後冇睇 佢個女肥肥白白就真嘅
不過照有好多job 好多pr送嘢比佢哋

lucy真心幾得意

比錢推佢去老人院唔洗煩

而家三十歲人都未買樓
又要堅持住大户人家奧運站
得蝦公搵錢 點過壓力測試呀

老左錢又無 屋又無
靠角仔份家用點住奧運站

未夠半歲就搽

個個家長正常都寧願放棄自己me time 都陪多d小朋友佢就調返轉
第時佳佳大左送佢入老人院大把me time

去咗奧海城買muji包

+1
當年仲係中學妹豬
然後見到追擊先知原來世界咁黑暗

因為冇人追擊佢姐

老公唔好偷食

好有天份做老江湖

同《蝦偉論 — 俾錢可以屌陪月》同出一轍
辛苦你囉，睇吓搵唔搵到嘢幫我擋吓飛沫 please

啲氣質浮晒出嚟
阿蝦有陣羅湖城味

忍唔住再去睇番角仔而家個頭
角仔真心慘

真係好痴線 攝影師就攝影師啦 要加個女字喺前面
我又諗起佢個5p style 嘅cv
性別：女 （意想不到吧？）

係呀依個世界唔係男就女 唔通你係人妖呀

好似又誇張左⋯

平行四邊嘅頭
活喺平行時空嘅老母

啲衣著品味直頭係中國城味

呀哥報到

絲打們係咪見Lucy太得意唔捨得追擊
不過佢老母都成日講笑咁講話推個女出嚟R job撈

FTM表示追到氣咳

Hi, 春風化

大户人家Sona去polo kids度買bb衫
唔知人地會唔會去買Uniqlo純棉呢

想八掛某kol所以google痴線西舊po
結果個個都有蝦乾啲圖

好有天份去中國城跳中國舞

個咀極歪

呢張已經扁咗啦喎

廁紙雲吞

已經開始屌打Sona個b一定肥肥白白，又成日幸福笑

我正想話佢人中同個上唇條中線
居然唔係同一條直線上面 如何做到的

唔知佢啲自家製餃子入面有冇肉㗎呢
定係已經用新豬肉

可能又賴細個無畀錢佢箍牙

跳老舞

我估素

改晒名唔認得晒啲人 小小c 改左咩名 快相認

對美學極高要求嘅蝦乾呢？
啲芋頭切到一忽忽好唔療癒呀

Sona睇到呢個post應該笑而不語
大戶人家無心屌打，呢啲基本生活態度

啲老人家話啲人生得個格衰係咪就係呢啲
面歪咀歪 藐嘴藐舌 面黃乾瘦 鼻哥窿就嚟大過眼珠
有冇人識相學可以分享吓 我淨係知呢啲叫冇嚟貴格

一路回帶一路覺得佢痴線

蝦見到sona啲story會唔會自卑到喊

鼻窿大正面露孔 無錢淨

1400蚊嘅刀都切到芋頭一大一細 成舊擦紙膠咁就收皮啦

佢拎住把1400蚊刀叫小糖影個張仲on9

仲有無人改名做1400蚊刀

掟佳仔一個入黑房自己BLW

在黑暗中摸索同進食

1400蚊嘅刀有冇令佢變成廚神？冇啊

浪澄灣廣場舞蹈群組

見到sona shopping 去睇bb衫
都好鄧佢開心又幸福

唔好意思 岩岩帶左角仔落街放風
順便買muji包比madam食 你搵我?

係到

返中環好特別咩？咪又係要返工
同埋中環ol唔代表個個都身光頸靚既
但人地點頹著都好 都唔會強調自己係中環ol囉
係得蝦乾呢d返唔到又好恨返中環既on9港女先會扮晒野

蝦乾廚房用具好似齊喇

Polo kids 啲衫仔好可愛 如果桑拿太太生左個仔著polo bear 實好得意

hi
madam mon緊po 我用住把刀先

IG見到呢個都諗起我乾

點解佢塊面’咩’左

一講sona好幸福就咁快有負皮
夏子婷真係好黑心

你漏左塊打光專用透光肉

$1400買多兩對鞋替換下算啦蝦乾

打卡*

我煮餸唔叻
想問切到塊豬肉咁薄有咩作用？

等小熊貓(盲人) 唔好食咁多肉

疑幻似真嘅飽腹感

做sashimi

下次三十蚊豬肉可以分四十次煲湯，狠狠地下料，就是濃甜

我直程覺得角仔個頭似直角三角形

切多幾塊 放雪櫃備用 聽晚再食

可以用嚟影相

提高延續性

其實似多邊形

薄到透光的肉片
30蚊肉分7日食 所以要切到咁薄？

尋晚啊媽煲湯落左幾粒蜜棗 見到個碗有粒蜜棗就諗起蜜棗（濃甜）忍唔住笑出聲成家以為我痴左線 我蝦真係融入生活

不是大户人家 要慳啲食

分7日食又飽肚又好味

1400蚊刀要好好運用呢
切薄啲舊肉可以食一個月了
意想不到吧？

啲嘢食薄過我個樣
硬過我條命🤦🏾‍♀️
哈哈 好笑

已經預示到蝦佳遲d blw食d乜

完全就係林家一家三口既生活
高飛係蝦公 放工返到屋企準備好晒食飯點知得一薄片肉
隻鴨十成十蝦毛個苦樣

佢到底講緊咩
我又到底睇咗啲咩

佢係咪塞咗個碗喺個心口度

係咪嘔吐雞塊

咩黎

btw見小b都有玩blw 有d野食見到都想食

咁要你自己先知喇阿乾 買左大size push up巴?

阿maid你學定啦 佳仔blw靠你了

就地取材 用LC碗當胸圍呢 所以特意將碗也買了一對🙂

唔知有冇old news 不過明思係咪又屌打蝦乾
初生真係好易湊仲feel到一邊話羊羊曳一邊滿滿的愛
我蝦：（西口西面）
餵人奶最緊要唔好搞到媽媽產後抑鬱
初生搞到媽媽冇me time
初生有濕疹就用steroid

蝦蝦係咪第一個kol生完仔冇幫個仔搵photographer影翻輯相
female photographer 親自操刀？

（離殼）我都成日睇留言/dm明思支持佢
第時我做媽媽真係要學佢

隻核突食指，好似好污糟染咗豉油咁

光圈較大細就乜都搞掂了🙂

似爛屎

Sona條片睇咗好多次幸福感係浮岀黎

好美的孕婦💕💕💕

屌一離閪殼就有負皮

笑到氣咳

C眼咁

RV忠粉💕

洗鬼貼咁多張咩

「怎知」到底係咩用字
英文日文中文都無樣得

我啲相較到啲人睇到都覺得自己有色弱🙂
哈哈 好笑

諗起佢整嘅病毒肉丸都幾似樣

耐存菜常備菜下話？
中文差就咪學人造字啦，好柒呀

有冇人改名做RV走扣又話唔中意個扣

細圖睇 個樣好似黃祖藍

藍色水鑽有扣bingbing嗰對屌打

後悔我爸沒有錢讓我補補語文🙂

睇到個bb一開始明明健健康康正正常常
依家比親人疏忽照顧到扁頭症、濕疹、體型過瘦、發育遲疑，長期得幾件衫同玩具，又要困黑房
我一個唔關事嘅靚妹都覺得好難受
究竟點做老母可以唔心痛 仲要死性不改
咩都賴cyber bully 明明我睇咁多個post 見到嘅係好多媽媽級絲打為蝦佳擔心，提醒呢樣個樣
sad af
what goes around comes around呀蝦乾 你成日埋怨自己唔係大戶人家
起碼都要比到個溫暖家庭比自己個仔啦
童年陰影要醫一世㗎！

求L其口語轉書面語就當自己台灣腔
拜托，無台灣人會咁講嘢好無

佢都幾鍾意叫人做「人類」

係唔鐘意貴啲嘅水鑽扣

因為我是外星生物來的 怎知到了地球發現很多人類🙂

7左

明明同一環境，3張相都唔同色溫光暗
仲要得1張勉強稱得上係灰藍色
真不愧係female photographer，丟晒女人架

因為佢係臭蝦所以其他人係人類

阿乾你做咩咁話自己指甲
好心你用多d hand cream啦
對手好dry

影完後都有點心虛呢 問小熊貓有沒色差 怎知他早就失明了

我膀胱有點毛病 吃的都乾巴巴 乾一點口感更佳

嘩
特登買對芭蕾舞鞋番黎影呢張相
誤導d無睇留言既蝦粉/路人/人類
等大眾以為佢細個跳開芭蕾

心機虛偽造作到喊

佢好似話剝咗一隻...同埋佢箍隱式美 其實隱式美唔係個個啱箍 通常要剝牙既case都唔太適合 好容易箍失敗
其實佢箍成咁要搵專科醫生箍傳統執手尾...

蝦乾結婚影成幾輯婚紗相，啲相po足成年，紀念日又會整大龍鳳，要班BE朋友慶祝佢同蝦公結婚周年

但角仔出世，竟然一輯new born相都無，滿月百日宴連狗屎蛋糕都廢事整，每個月拎住塊牌影相就算

相比之下，角仔係蝦世界入面嘅地位都好低下

2017 年先有第一對 叫乜自己忠粉

還有很多螞蟻呢 哈哈 好笑

中文又差英文又差，唯有教蝦角跳中國舞

佢言談間，成日都表露出自己好似同人與眾不同咁

淘寶找不了專科醫生呢🙂

痴撚線女人 幫人賣廣告都可以搵到位串個仔 仲要個時個仔都未撚出世 已經咁不滿
咁撚唔中意小朋友就扑野戴套打針食藥啦
人命黎架
而家搞到個仔不知所謂 扁哂頭又冇母愛 濕疹生上面 連bb成日嘈嘈嘈嘅聲都冇
正一癲雞

我心口個A stands for Autism and ADHD

（哎呀好難扮佢啲英文）

張寶兒出名樣衰

算啦，根本唔關啲牙事 大户人家的牙/面形也不是完美，但就是有一種貴氣 蝦乾呢個人點整都係嘥氣

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

#232 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢頭附近

佢而家咁樣對個仔係要還㗎！

都係似巫婆 真巧🙂

屌#蘋果照妖鏡

都係西樣，真巧

穿耳骨=壞女孩?
真係個奇怪嘅諗法

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

51:28-51:33

佢排牙⋯

成個暴牙b咁

查理布朗有人用左

都係閪女人

鬼叫佳仔陀衰家咩（hagone覺得）
依家hagone被人追擊到街都唔敢出
佳仔一日有四餐奶食算係咁
如果佳仔覺得自己慘，Hagone會叫佳仔諗下非州兒童

係2017到而家先得兩對 仲話自己忠粉

出前一丁粉黎報個到
多謝蝦乾將我置中

買兩對都唔夠sona對婚鞋咁貴
好心就唔好沖大頭鬼

奧運查理布朗希望你媽由呢一刻開始錫你多啲啦

都係出名哈哈哈好笑

難講蝦乾份KOL衰係虐兒手上分分鐘覺得佳佳陀衰家

佢係咪將對鞋放上食飯枱影相？
雖然係新鞋啫

佢一定拎其他BB同佳仔比
怨佢唔夠其他KOL嘅仔女鬥
怨佢無幫手R到更多sponsor

湊到佳仔咁撚樣仲想同其他肥肥白白嘅bb鬥/r sponsor

反而佢既邏輯係14歲可以發生性行為
我真心唔明佢點諗野

咁就多啲留意下自己儀態啦
個樣咁狼狽 蘋果都影到有啲OL味仲要怨
實際個樣可能仲差啲添

唔係呀都幾似 又黑心 又樣衰
有錢人版蝦乾 同窮人版張寶兒

佢段caption勁冇禮貌

個問題就係
佢覺得自己湊得好、無問題
然後怨cyber bully、怨其他人
但永遠唔自我反省，唔睇清楚現實
留係佢自己嘅蝦蝦世界
怨天怨地怨世界

似個樣衰怪有咩好
兩條友都係閪同懶清純 不了

唔剝牙對佢嚟講可能算好事
因為之前我個牙醫話剝牙會形響面形再瘦啲 本身塊面瘦剝完會凹入去 睇落好老

佢將自己嘅童年陰影原原本本咁轉嫁落蝦佳身上
己所不欲 勿施於人呀蝦乾
再大啲就見真章
蝦佳冇事由自可
有事嗰陣你喊都無謂

波鞋又無 涼鞋又無 boot又無
好意思叫自己忠粉 哈哈好笑

又黎多個痴線西
hello我係林夏的maid

兩個負評，一定係蝦乾同哥哥

哈哈好笑

個po越推越有
上左全日熱門

本人喺chanel拎過呢個袋上身
個袋好靚但好難孭
咁多金鏈孭到似條肚皮舞咁
桑拿太太真係好有氣質
點解可以孭得咁靚
蝦乾千祈唔好用呢個袋
會變黃金蝦

無人sponsor就無㗎啦

「茜麵」
真係好啱蝦乾

期待bb來臨的善良sona媽媽

誇張 唔得閒冇追一日就多咗差唔多2個post

你好快會收獲一枚來自酸度爆錶嘅蝦乾嘅負皮

無job, 我madam無錢買手袋
同埋佢話chanel太成熟唔岩佢喎

我都係街見過有人揹呢個袋，但都冇sona carry得咁好 反而好想睇蝦乾揹成點，但蝦乾覺得金器老套，應該見識唔到八両蝦

不是大戶人家

邊個眼袋大啲 邊個棚牙哨啲

佢都知自己死魚樣

其實點樣知道係蝦乾負皮我哋

一定咬過個炸彈嚟 個鼻同棚牙炸開咗咗

蝦乾拎住1400蚊的刀起到展現刀功

蝦式fasion: 太多金鏈啦好老土呀

推一推先 出面成個熱門都係私煙
好彩我蝦未落榜

你走運了

真係好似 連對男人都一樣
蝦乾就係做馴獸師
張寶兒就係招駙馬
兩個都出名由內閪到外

啲牙有少少似
不過我蝦哨好多 哈哈 🙂

我蝦終於有嘢係專家

個人浮出嚟就搞掂了

我係睇呢個post先知佢，依家開始睇佢啲片
發覺佢真係屌打到蝦乾真係車尾燈都見唔到
好有氣質 好貴氣

阿仔瞓咗我可以mute住睇靚姐姐

不是專業不是教學純粹分享

但唔見佢著

浮出嚟 要講三次

會唔會張相根本唔係佢影嫁呢

呢d 煎餅類食物通常食兩三塊已經都好膩

佢兩個人每餐六塊
就食到五日

每餐每人五塊都食到三日
聽到都覺得厭

自命不凡～

隻手仔

因為我係閪乾 係Seafood類

似撚到仆街，一樣咁閪

Hello 置中粉
我係夢幻火鍋

佢養到阿佳仔好似coffee個仔咁肥肥白白先再諗啦
我哋喺度係咁講佢個仔瘦 一陣佢為r撈 用偏激方法谷肥個仔
蝦乾 想你個仔肥返啲飲奶粉好過飲你啲人奶

呢個閪女人實係又想兜個圈讚自己啦，雖然個時好狼狽，仲要蘋果照妖鏡下都可以上到「中環我至靚」，佢實係想人地讚佢真人再靚d，或者靚過真。中環OL

有呀，佢都着過好多次

哈!

新金句

張張相都用filter tune到對鞋唔同色
#提高延續性🙂

你冇括號市區

你係唔係唔了解boss諗乜所以俾人炒魷魚
係既唔怕講分享下受薪被點既感受

人地果d似講笑，feel到佢堅介意個仔來臨

真療癒💕💕💕

係佢哋習慣原條直上口感更佳

Sale 耳環但完全睇唔到對耳環

手榴彈原隻上

淨係睇到佢心口A

個A完美置中

得心口對稱啲

又不是大戶人家 這些開銷就免了吧
還要供養我兒呢

啲pose 同表情真係那兒來的自信

用心湊 真係可以變肥bb

佢話14歲可以性行為
而佢14歲時又失戀飲酒
唔通中出即飛

Hi 又多個分身

成日覺得佢襯啲袋都好奇怪

Sor 又忍唔住出聲
我都覺得佢好難頂
不過唔好影衰Autism 同ADHD好嗎

佢啲袋有咁大買咁大
所以出晒事
定係佢 P 下身長啲嗰時 P 到個袋好大

著得咁斯文，但係又要用(愛牌Chloe) bucket bag...

我又報一報到先
Hello 我係雖然唔上色但都有啲裂紋嘅茶葉蛋啊

痴線 追左幾日先睇得曬
Btw 我有個朋友係二個小朋友嘅媽咪 平時冇咩時間睇YouTube 早幾日同佢傾傾下計佢問我蝦乾啲野 相信蝦乾啲惡行已經喺媽媽group瘋傳緊

事實證明蝦乾根本hea湊懶理

食茶葉蛋追求龜裂紋唔求味道整左兩年都未學得識

偶遇林夏maid

仲要兩個都藍

tune到對鞋變左白色

同我個名一樣

可以親吻隻肥手

# 以後只會被寶寶扯掉🙂

最憎佢呢句 BB未出世已經被嫌棄
莫須有嘅罪名

希望maid啲姊妹唔係住大埔

Cls咁都搵到reference

好好肉地呀
絲打一定好比心機湊

你恨唔到㗎啦，哈！

茶葉蛋真心唔難整 啲材料又唔貴
蛋咁平啱曬佢份寒酸格 但都係整得唔好
youtube 大把recipe啦
btw 佳仔啊姐姐我好掛住你個後腦啊 可唔可以show嚟睇下

留名！

好想咬啖呀 成個雞尾包咁

你湊得會唔會太好！

絲打們啲名笑死我哈！

好肥美呀～～

即刻買俾佳仔 連奶都唔使餵
大把me time

右下角個張唔清唔楚先少少似

藍絲閪女人有樣睇

仲要勁齊，要乜有乜

笑撚咗

佢個盤骨真係好勁

個鼻翼一樣闊
佢以為人地講緊Hollywood個羅拉⋯尷9尬

成個花樽咁

蝦乾 Muji出了新包了

Tune都每次都唔同色，等人以為佢有N對RV

想影到有9頭身嘅效果
但係有兩個半頭係屎忽

屌好似好好味想食
日日追po望住佢啲零水份白麵包

哪裡來的自信人哋話緊你似香港做搬運嗰個女仔阿
人地雖然返工辛苦，但腳踏實地，女性典範！好過性別歧視hagone 100倍

Hi蝦乾唔抵得啊?
即刻負皮我

我比較新手
追咗幾個 posts 之後開始 follow 桑拿太太
其實佢真係好有氣質
但點解佢 followers 咁少
反而蝦乾咁多

蝦乾同私煙平起平坐啊
又一成就解鎖

無記錯當年痴線西都有笑過

我願意一百蚊毅進星資助蝦乾買呢部嘢起碼食飽飽唔使一日四餐奶頭先八卦問屋企人隔幾耐餵次奶 佢話四個鐘 我再問一日四餐奶會點我屋企人直接話送個阿媽驗腦

唔係盆骨，佢大髀嗰兩舊肥肉
啲人坐得多，又唔做運動,肌肉量少就會有

依到各位絲打快啲去支持桑拿太太

我估係因為hagone早出到道過sona 年資有番咁上下，吸咗好多妹豬fans

有試著過 都放上枱
佢地板唔見得光？

同埋咁樣追擊法，都仲有144 k...

同埋蝦乾行小資女路線
桑拿太太好高貴
有啲遙不可及

好正
分分鐘仲有肉過蝦佳屎忽

好正好想咬下

好正啊想錫錫

真係唔怪得蝦佳瘦到咁

屎盤post有絲打分折過ig follower係假
唔知點check到
不過蝦乾又唔似捨得使錢買
總有藍絲同無腦妹豬睇佢嘅

想知點解桑拿太太會係蝦乾假想敵

人哋低調咁多

Push

我老婆一路都想做大戶人家可惜我又唔爭氣淨係做到個經理仔

因為桑拿太太有個大戶人家既夫家
又有個好愛錫佢既丈夫
而且最最最重要既一點係桑拿太太整既麵包賣相好過蝦乾果啲掟死狗

佢個pat pat大（對比番成個身嘅比例）
所以佢成日着闊褲、闊裙、長褸去遮pat pat位

佢多數著a line裙，著penicil skirt 會暴露缺點

真係好好肉地 想輕輕咬佢一下

sona屋企.....又花園又落地玻璃...
利伸：我細細個已經follow 婆婆

自費不了

因為年紀差唔多又同期結婚？

真心鄧Sona 唔抵
點解會畀蝦乾呢啲無料扮四條嘅人上位

不過過多幾年佢都唔俾你抱啦，而家盡量成日抱佢

笑死！

平時影相一個pose起碼要影十幾廿張先收貨，唔岩心水揀唔落手又西面

我都係
妹豬年代 大部份BE班女都有follow
唯獨無肥安

miss piggy咁嘅樣仲要自稱高材生妙麗

抱十分鐘都想叫救命

很挑鞋的腿

大家幫手like下多舊魚沖涼方式

仲要蠟黃膚色

咁大家要多多支持桑拿太太先得
睇咗呢個post先識桑拿太太

蝦乾仲成日放蝦佳喺凳一係就床

罰你快啲睇曬桑拿太太啲片記住like埋呀

原來bk開左咁多post講蝦乾

我媳，哈！
著成咁出街我諗係我地鄙視你？

咁睇蝦d牙真係好哨

Me too, 我會番工果陣當佢podcast咁聽

sona把聲的確好溫柔聽得好舒服

可以刨西瓜

佢滿月之後就keep住爆生長線
不過好彩我全人奶 唔使減

BE都有湊仔討論
會唔會有日見到舊東家出Post話蝦乾湊仔有問題？
哈！

我都覺啊，好期待佢遲啲拍bb vlog把媽媽溫柔聲線
我估佢一定唔會好似蝦乾咁叉BB頸要佢唔好爆屎，呢啲嘢邊度控制到㗎

佢都冇乜抱過個仔 邊有有扯甩佢耳環

我覺得純粹我蝦個人自卑

大膽 你蝦把聲好難聽咩而家？點解你要聽佢假想敵把聲

以前 Beth都拍過片講Ezra有濕疹，為左唔類固醇試左好多保濕Cream。正常媽媽都唔會想小朋友用類固醇。

唔太中意呢個設計
好似當自己個仔倉鼠咁養

當自己係邊個？鄙視全世界？
自大閪

應該唔會有第二話

我以前養倉鼠會親手曬d蘋果乾俾佢食

徐朱玄絲打巨作第三彈

リンヨクシン屌笑死
ハーゴン

笑到仆街

唔知蝦佳仲係咪一日四餐奶
蝦乾會唔會因為比我哋追擊 嬲到唔想理個仔？
一見到蝦佳就諗起比人追擊
定係佢已經改過自新 湊仔忙得濟冇update ig
不過應該都係驚比我地cap上嚟追擊多過真係忙湊仔

徐朱玄絲

剛愎自用嘅KOL界林鄭會改過自新好難

第一頁蝦乾支歷史金剛棒真係好長

你見上面咁多絲打秒收負皮
就知蝦乾mon po多過湊仔啦

仆街 我諗起三色豆

笑死
集氣寫第二話

你地個日文音正到
唔知呀乾本人重記唔記得點讀呢

フェイオン
ソーナー

第一話冇on9蝦公 期待第二話

其實蝦公個樣真心正常

雖然係自己整
但都覺得呢張sona好靚

好正

hagone中文差 想講"無視全世界"下話？

ソンナ：これはあたしの新しく買ったバッグだよ。
デーオン：偽物？
ソンナ：もちろん違う、偽物を買わないよ！
リンヨクシン：このバッグは綺麗（い）、アリスに合っているね。買おう？
アリス：買わない。私は裕福な家族じゃない。🙂

佢應該真係想鄙視全世界😒

佢以為做model就係好似佢咁對眼生係頭殻頂

好眼前一亮的感覺

中英日都唔掂

佢對老泥腳

有種 NDS路過hku嘅感覺

好想大大下啜啖！

n咩ds 大媽去打卡ja xgu nds大把錢點會咁寒酸

高質到

條裙有幾窄呀

練埋日文reading

尷尬到打顫就真

我亂打㗎唔好學，我搏蝦乾睇唔明

アリス要轉做ハーゴン

對鞋係咪唔岩著腳趾有一忽紅晒

隻腳損到咁 一啲都唔知性

應該好痛

我開緊冷氣喎

Sor鳩ry 囉
畢竟不是大户心家🙂

哈！

一對boots都著到4年 延續性果然好重要

我有話過我有口齒咩？哈哈 好笑

有時睇覺得似盲人

蝦佳真係好慘豬
佢奶奶冇屌佢㗎咩？湊到個仔咁瘦 非洲兒童咁嘅樣

結婚前仲正正常常

奶奶：想想非洲兒童

跟我孫一模一樣

個仔就真係比佢養成蝦乾

全人奶，冇谷佢食，但媽媽要食得營養啲

你亂打都打得好過蝦乾十萬倍

期待朱玄絲嘅第二話

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

爆晒生長線

點解我madam好似有陣大陸味

愛死你啊如風絲打

一樣咁閪

Follow肥安不如follow何遠東

發覺be啲人都好中意打書面語

蝦乾好中意用感嘆號！

btw 有逗號 感嘆號 但無句號有啲礙眼

笑到我噴飯

又爆

又一日爆post
咁搞法如風絲會唔會開post開到有媽媽手要針灸

如風絲記得好好休息呀

上面第⼀張圖 我睇返個袋
平凡的ol買唔起fendi peekaboo?
小資女又買老翻

休息時間少過ftm蝦乾

佢啲中文 衰過小學生作文
同埋咩叫終於夠膽衝去買
買對鞋講到要衝鋒陷陣咁

係喎 林夏maid你madam 真係好唔知醜

大家好
我係蝦乾部相機（裝飾用）

睇咗桑拿太太懷孕條片 好正又有少少感動
桑拿真係幾温柔又有氣質 feel到佢發自內心嘅喜悅同愛

連老翻都要賣最大嘅
真係好寒酸

痴線 明明呢個係勵志故事
激勵蝦乾養肥角仔 都可以收負皮

其實佢真係幾錫物品

可能係唯一優點

我又不是大户人家 只能買Zara的袋

睇得多壞眼，勁無質素

佢分分鐘覺得你影射佢照顧得唔好又自卑又小氣

唔露趾的鞋叫Sandal

以佢咁要面 無job都要扮有event 扮有廣告接 買follower又唔奇 斷估都唔係好貴

又交叉腳

腳趾紅左嘅鞋都係zara老翻華撚天奴

畢竟不是大戶人家
要提高延續性
哈！

hello我係林夏的maid
而家rv鞋絲都有兩個 哈!

哈！
點解佢成日po d表情炒車既相出黎？
個表情好似未準備好就俾人snap shot左咁
定其實佢呢個表情已經準備好左嫁啦

#永遠下半身
#永遠的交叉忍尿腳或左右翹腳尖

知性表情
哈

又可能係以前公司(BE或屎徒夾帶) 買落

BE editor點會唔知呢個袋抄fendi peekaboo

點解朱玄絲可以咁高汁
每次都勁到肉笑到我收唔到

收工翻屋企終於追到live
但又就嚟爆post

又係炒車樣

我呢d叫跩臉

佢真係好有自信
哈！

夜媽媽好唔好放蝦乾嚇人圖

點解嗰個kol影相都鍾意唔合埋個口

想問(延續性高)snidel白短褲出現未？

當時痴線西都有笑過
人地係想話佢似送貨嗰個 唔撚係電影個羅拉

哈！好奇怪的想法
哈哈 好笑

佢係合唔埋

大戶人家有咩都係問醫生意見
佢應該直接無視蝦乾呢個生咗仔嘅”朋友”

佢淘寶達人黎 應該識格價

馬田繼廚師機後
繼續追擊蝦乾

好難分佢要面定唔要面
好要面地扮有job 但又面皮厚到扮睇唔到人哋追擊佢

呢d 明明就係閪面

麻麻
食肉獸老公食港式早餐無肉丁同腸仔 得包 麵 蛋

麻麻（唔係女人）

揾咗分析ig數據嘅網站

我見到自己 好療癒🙂

見包飲水

呢隻好似甩晒色嘅唔知係正版定翻版

一大碗飯又無餸

個咖喱得兩塊肉30蚊瘦肉都唔係呢個量啦屌

女麻女麻

係一粒薯仔仲大個果兩塊肉

少肉多菜仲可以食到小熊貓如癡如醉

菜心炒牛肉都要諗點煮 咪玩喇hagone
想出個菜心炒牛肉seminar?

搵咗好耐牛腩响邊

個牛腩得兩舊
買餸咁孤鳩寒唔會覺好辛苦咩？定佢去到肉檔叫人「唔該四片牛腩？」

得咁少肉點開胃

忍唔住要比負皮
唔洗餐餐都大魚大肉
又係到justify自己多菜無肉概念

完全唔覺你有試過大魚大肉
可憐的小熊貓

得薯仔同一大撻飯點食成年男仔都唔係食兩塊肉一餐啩點夠營養

點樣問啫，佢都冇經驗唔通問佢點解可以整到個頭咁偏咩，定問佢點樣爭取多d me time

176蚊牛扒都要兩份分大魚大肉呢四隻字同蝦乾毫無關係

又係到吹虛自己
屌
菜心炒牛肉使唔使要靠幻想同記憶先識煮呀

買6粒陳皮魚蛋佢都做得出有咩佢會做唔出反而係燥底街市佬冇開火屌鳩佢玩嘢先奇

趕ASM趕咗幾日，23都未追完點知已經25

$176可能已經係佢成個星期既買餸錢餐餐都食椰菜洗得幾多錢呀

你岩
正常黎講肉檔啲阿叔應該會磨下刀再屌鳩佢 但蝦乾有強大既心靈 經得起呢啲考驗

正常人都識煮嘅不過湊仔湊到咁已經反映佢係冇腦 靠幻想同記憶先煮得出已經奇跡嚟

食嚟食去都係椰菜仲要椰菜好撚難食應該同三色豆一樣車入垃圾桶嘅垃圾食物

有冇諗過街市佬驚嘅係風化哥
而唔係阿乾

不如蝦乾開個seminar講下街市點樣淨係買兩舊牛腩

第一幅個薯仔大塊到磚咁我喺hall頹煮咖喱都冇切得咁柒

一個人住點同

分分鐘係佢係街食牛腩飯
食剩兩舊打包夜晚加餸
本身係蔬菜咖哩 無肉

佢對自己廚藝好有信心

仲要係炆兩舊肉兩薯點炆
似係用muji嗰啲即食汁倒落去多啲

蝦教授咁鍾意muji包，鍾意埋muji即食汁唔奇啊

好專業

佢都痴撚線 點解一定要人食少肉食菜先成就解鎖
佢碟野紅蘿蔔薯仔白飯全9部都係carbs黎

乜麻麻無教蝦乾家傳醃牛肉法咩

真係教壞妹豬
食齋都唔會齋食菜啦on9

乾爭爭煮食大法

最緊要Lam Lam 脷 又一成就解鎖

蝦教授幾時先有seminar 上啊

少肉多菜

餵人奶版

舊肉乾到

零水份

望落連洋蔥都好乾，想知點煮

對boot 著埋去行沙灘都無事，仲繼續著到好多年

用佢最愛嘅淘寶淘followers

明明就喺叫閪面

毒撚最忌有自信

點解可以乾到咁連一滴汁都冇